今日8點先收工，委屈到喊左出黎.......

我真係唔明 點解打份工搵三兩萬 要做到冇晒自己時間
今日我俾人捉住開會 搞到8點先收工
離開公司門口時真係流下淚了
點解我會搞到咁委屈

遲收工就叫委屈

屌你呀

對好多專業人士8點收工平常事黎

上網就識屌人，現實又唔識屌柒叫你開會果個

八點收工算到咩？
利申：而家先搭地鐵番屋企

搵到兩三萬已經勁過好多人
請珍惜

平時連登仔屌哂鬼工時長 去到呢啲post就屌返人遲收工好正常

我重係公司呀

一樣

師兄 身體要緊

唔好鬥慘, 有人二皮都無7x24咁開工

咁就12點了 我的人生

我1萬8 蚊 試過連開2日工
見到你個post o幾個鐘就喊 搞乜撚野

屌你啊我日做十二個鐘六日啊

又黎鬥慘大會

係公司多一分鏡都厭多
私人時間小一秒都厭少

IT狗

之前返過一份新工晚晚十點先收工咁滯
個人不論身心都超累
人工算唔錯但真係會無哂時間
做左一個月就辭工早走早著

岩 即刻resign唔好諗

It 狗

加油

奴性。 將長工時合理化 咪撚鳩啦